法律撚入

今時今日已經無人可以保護到市民安全，有無法律依據可以合法成立臨時民間自衛隊 (可隨身帶備自衛武器)